到底失民意條左膠係咪無朋友

無人識佢咩

真係喎 到而加都未有人扔佢出公海

佢係社工

德美聯署整合

ò一ò

可能係現實人緣真係唔錯 無人篤佢出黎姐

左膠鍾意互含，點會督自己友灰

冇記錯嗰度元朗？
當時睇live已經𨳒梗佢
把閪聲好撚入咪
到依家見到個嘴自己個腦都自動補聲

邊區

佢係柒啲，但唔使鞭屍嘅

入嚟就係為左睇4格圖 竟然冇

佢早排Facebook msg我話知衰

乜料